更勝麻藥搜查官 巨乳女警脫掉制服「想被逮捕」

英國一名27歲女生肯特曼(Sermin Kentmen)，被當地網路鄉民封為「巨乳女警」，她擁有麻藥搜查官的魔鬼身材，讓不少鄉民直呼「想被她逮捕」。

據英國《太陽報》報導，肯特曼的Instagram上，貼出不少穿著警察制服的照片，還有更多的爆乳性感照。脫掉警察制服的肯特曼，正努力成為一名網紅，她在網路上時常PO出自己健身有成的照片和影片，當然也少不了清涼的比基尼影像，網友紛紛直呼：「想被逮捕。」、「如果她當警察，一定要向她認罪。」

報導指出，目前有2千粉絲追隨肯特曼的Instagram，而她的父親也是名前員警，她在18歲時就加入警察行列，不過《太陽報》打到警局詢問，表示目前肯特曼已經離職。

快d逮捕我

不了